我宣布鐵血的孤兒係第一季已經正式完結

你知道嗎

我至今已未能釋懷

俾D火我

你地D火呢

變左愛了

你邊位呀 話宣佈就宣佈

呢個真

如果富野做監督會點

我都未
不過我會覺得係打完MA 先完

已經當左第一季完算
當冇睇過第二季

破滅魔劍滅全劇

大哥

Cool到你實一實
拉芙達...

射穿次元

第二季打完final boss MA救返火星, happy end左啦

三日月仲坐住輪椅睇班兄弟耕田

問題係無人解到係邊個整d MA出嚟
MA點會生到仔...

三日月會扭計唔上高達 之後比澳加一巴車落去

第一季最尾講爭取到火星自治權完咪算囉

唉刁

72部高達係邊72部

比任何一套高達都更難釋懷
成日聽

音樂一起 起雞皮

大哥死得好感人...加埋D音樂

奧加死覺得好ON9

鐵血有第二季咩
唔係25集全劇終